星期一升定跌 做個統計

牛市入爆貨
熊爆 做淡實無死

麵麵身體健康

P牌無得投，投升一票
依家港股估值咁低
加埋北水咁勁
如果真心諗唔到會跌既理由😂

星期一起碼升多300點

升

升100左右

波幅 -200 至 +1xx

港股美股都千升，原因有兩個：
1，國安法通過，社會繁榮安定
2，連登好多人話會千跌

跌

雖然覺得個勢都係升
但硬係覺得會有一個大調整
社會運動+疫情
個個國家印銀紙唔洗成本咁
唔通真係靠憧憬市場同未來就可以搞得掂

睇黎睇升都比較多

多人睇升

其實個市升左咁耐都有三分之一人睇跌 答案好明顯

好多人睇升

又出嚟燈

你睇咁淡？

覺得跌都跟勢買啦

連指

多人睇跌就升

多人睇升就真係升 公平咩

星期一不問價高追

MSCI on Monday

所以會？